香港人到底忍夠未？

不喜請插 善用不推文回覆 千萬不要 千萬不要 千萬不要做出危險的事情

咁多個月嚟 我地香港人用咗咁多唔同嘅方法抗爭
希望兄弟爬山 各自努力 為嘅就係用唔同嘅方法施壓 希望睇到政府有一日會抵受唔住壓力
但係去到今日 我地仲係度期望期望其他國家會為我地嘅討回公道
政府 警隊 會自發因為佢地所做嘅野向公眾負責任
好明顯 警隊對於前線可謂無限量包容 而前線警隊嘅惡行就每日升級
催淚彈已為最低消費 布袋彈 雷明登 水炮車 實彈 一步步升級 每日電視上就播放住警隊赤裸裸嘅謊言
每日一單單嘅完全不合情理嘅浮屍 跳樓 阻礙救援 政府警隊已經毫無道德低線可言
政府警隊唔會同我地香港人講道理 唔會同我地講證據 更加唔會重視香港人嘅生命
唔通我地真係仲期政府有一日會突然醒悟 痛改前非 然後解散警隊 為香港人討回公道？
就算政府願意成立有公信力嘅獨立調查委員會 香港人仲可能原諒呢個政府嗎？
我諗大家心裡面都好清楚
無可否認 香港人道德低線好高 高得好誇張 亦都好難可以越過
但係唔刻意去打破 就永遠都只能夠停留係口講好嬲 見到手足被捕就只嗌黑警放人嘅階段

每一次嘅核彈 咁多位香港人嘅犧牲 咁樣仲未夠？

有手足身中實彈 生命危在旦夕 有黑警公然撞向市民 視記者及公眾為無物 更有譏諷市民 指示威者出嚟係為咗俾黑警開鎗 呢幾日更加主動攻打各間大學 希望作政治打壓 藉此滅聲

我地唔企出嚟 徹徹底底抗爭一次 日後就唔止係實彈了

There is no going back.

香港人醒未呀,全民罷工啦唉!

真係返唔到轉頭
Literally all or nothing